<!--info-header-start--><h1>Hello World <img src="https://img.shields.io/badge/-%EC%9B%8C%EB%B0%8D%EC%97%85-teal" alt="워밍업"/> </h1><blockquote><p>by Anthony Fu <a href="https://github.com/antfu" target="_blank">@antfu</a></p></blockquote><p><a href="https://tsch.js.org/13/play/ko" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%EB%8F%84%EC%A0%84%ED%95%98%EA%B8%B0-3178c6?logo=typescript&logoColor=white" alt="도전하기"/></a> &nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="./README.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-English-gray" alt="English"/></a>  <a href="./README.zh-CN.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E7%AE%80%E4%BD%93%E4%B8%AD%E6%96%87-gray" alt="简体中文"/></a>  <a href="./README.ja.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E6%97%A5%E6%9C%AC%E8%AA%9E-gray" alt="日本語"/></a> </p><!--info-header-end-->

Hello, World!

Type Challenges에서는 타입 단언(assertion)을 하기 위해 자체적인 타입 시스템을 사용합니다.

이 과제에서는, 아래의 코드를 변경해서 테스트 코드를 통과하세요. (타입 체크 에러 없음).

```ts
// string이 되어야 합니다.
type HelloWorld = any;
```

```ts
// 아래의 테스트가 통과하도록 만드세요.
type test = Expect<Equal<HelloWorld, string>>;
```

`Take the Challenge` 버튼을 클릭해서 코딩을 시작하세요! Happy Hacking!

<!--info-footer-start--><br><a href="../../README.ko.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%EB%8F%8C%EC%95%84%EA%B0%80%EA%B8%B0-grey" alt="돌아가기"/></a> <a href="https://tsch.js.org/13/answer/ko" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%EC%A0%95%EB%8B%B5%20%EA%B3%B5%EC%9C%A0%ED%95%98%EA%B8%B0-teal" alt="정답 공유하기"/></a> <a href="https://tsch.js.org/13/solutions" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%EC%A0%95%EB%8B%B5%20%EB%B3%B4%EA%B8%B0-de5a77?logo=awesome-lists&logoColor=white" alt="정답 보기"/></a> <!--info-footer-end-->
